好好珍惜係中學時期暗戀既對象

往往呢d人同你有最刻骨銘心既回憶

同佢拍左拖

中學嗰陣讀男校，無暗戀對象